11月9日搞個柏林圍牆倒塌30週年集會

俾依個post 啟發到
美國參議員克魯茲將香港抗爭比喻為挑戰柏林圍牆 「美國與你們同在」

背景：適逢柏林圍牆倒塌30週年，亦都係蘇聯解體前其中一個重大事件，加上香港就係2019嘅西柏林，美國議員都推緊We are HongKongers 依句仲要啱啱好119係星期六

集會重點：用紙皮箱砌一幅牆，牆上可以貼滿中共嘅罪狀，特別係8964啲相/or可以用投影機更加搶眼(抄考Roger Waters the wall live)最後推冚佢

效果：一定會上各大外媒，特別係connect 德國
和理非回合繼續唔同玩法

TEAR DOWN THE WALL

[突發]今晚18區都有野搞

推另外唔知播唔播得 Pink Floyd 啲歌

推

洗唔洗申請不反架
定係約個地點就得

愛丁堡

行動post推

好玩啊 一定join

Push

支持

起碼要好似之前咁多次遮打/愛丁堡夜晚集會咁

咁差不多要做文宣了
強調個重要性

個idea 幾好
好似之前hong kong way connect Baltic way 30週年
可以申請和理非集會

而且六四間接有影響到fall of Berlin Wall 發生

絕對要趁依家全世界都有留意香港，show 多啲中共惡行，推到全球反共

手足有冇tg 詳細傾下?
有時有d好idea但冇人做

冇錯推到中共解體

我都未搞過活動喺依度推下傾下先，同睇下有冇搞開集會嘅可以接嚟做

11月9同時係玻璃之夜

omg 冇聽過 有冇details

好多人會接 本身都唔多人搞

connect 德國

二戰德國納粹開始屠猶太人既一晩

30年前八九民運間接令到蘇聯解體,今日反送中會唔會搞到中共倒台？

好玩，有種人鍊既感覺

納粹狩獵猶太人，依個要睇下大家覺得有冇需要提or 為所有種族屠殺整個一分鐘靜站，帶出香港人都俾中共清洗緊

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

咁一定要出黎搞了

有諗頭

德國人好重視柏林圍牆同人權，當然仲有集中營問題

冇人搞我搞 手足們可以加我tg Rabb
10人成團諗方法搞

push

依加去到11月9日 大把時間
呢d活動就要推啦
有plan有鋪排

依家全球風向去緊反中共，我哋食住依個最後機會堅持落去屌撚住，睇下邊個死先2020係影響嚟緊十年好關鍵嘅一年

We can be heroes, just for one day

pish

2020係中國共產黨建黨100週年,大家到時好好慶祝.

一齊傾
大力推

先推721

支持啦
而家UN仲係腳軟軟咁

唔錯

我唔知係咪鎖咗速好慢search 唔到你

推背圖話中共99年成大錯，個大錯就係搞鳩我哋香港人

pish 推

今晚721 要推左先

推
呢個推爆佢
推撚爆佢

推 應該做

正ar

721元朗恐襲，中聯辦葉虎
85二陂坊斬人
811爆眼
831殺人

UN就真係冇乜期望，直接connect 德國人

好主意

今年11月9號係柏林圍牆倒塌30週年，唔知去唔去到嗰日，不過有冇咩活動可以Brainstorm下

點解之前開無人理我個POST

Good bye Lenin??

推 開始文宣

集會唔難批既

GOGOGO!!

好！

同意搞

行動po 推

真係唔知冇你個post ，唔好傷心，一齊諗一齊搞

星期六, 應該會多人

推上熱門多啲人集思廣益

而家開始準備，冇唔多人嘅可能

同我推上熱門同埋有冇平靚正portable projector推介

推呀

g慈

播埋Bowie OK?

ok

香港 = 新柏林

要播歡樂頌

有關於Berlin wall/對抗極權嘅都可以有冇推介？
同埋今晚返去睇下德國佢哋本身啲紀念活動點搞，睇下有咩可以加落去

支持，預埋我

推呢個

整個好撚巨大既習大大像 推冧佢再燒會唔會勁d

幫手搞？加tg

依個就已經係解體後嘅事focus 返柏林圍牆倒塌30週年先

已有谷？

蘇聯倒台呢？

推
1109全班連線抗極權

正呀喂

德國官方認證
Heroes
We can be Heroes just for one day

塊牆日頭仲可以當文宣比遊客影相

good idea!

Tui 有新意

push to hot

good thinking

唔錯 推

呢個幾好
btw fifth of november又點
之前有班V迷話要搞

十一月革命
啤酒館政變
水晶之夜
柏林圍牆倒下
全部同一日

呢個有NOISE 推

所以德國唔用呢日做國慶而要用10月3日兩德統一
係因為呢日喺德國歷史上嘅多重意義
唔想喺啤酒館政變、水晶之夜週年慶祝

推。。。。

呢個好!

推啊推

wind of change 唔知啱唔啱

[突發]今晚18區都有野搞 (2)

大推

推，其實世界各地既抗爭都要 acknowledge下，佢地支持我地，我地都要做d野 say thank you

細推

中推

可以試下

新嘢

推你老母

行動post 推

Pish

其實guns n roses的civil war係完全吻合香港情況

Look at your young men fighting
Look at your women crying
Look at your young men dying
The way they've always done before

支持，要貼埋元朗721同警暴啲嘢

推推推

up

推 又有新活動 好野!!!

啱啱電話冇電，而家開加你？

當然要透過蘇聯解體影射中共解體

搵人起幅牆

之後果晚拆左佢

good idea 巴打

正
誠邀
剪片整片手足
文宣設計手足
活動搞手

我自己暫時諗到嘅係晏畫早啲開始砌，任何人都可以貼上/畫關於中共罪行嘅嘢上紙皮箱，一個一個咁砌，入黑前砌好俾人影相
入黑後用projector 投影罪行影片/剪得好好睇睇類似
嘅音樂加宣傳video 喺牆上

嘉賓演講嗰啲當然都要有，但未諗到應該搵咩人

當然要睇返實際做唔做到而決定係咪由晏晝開始

閒日加好似未有宣傳，感覺上會係好似嗰次NBA活動咁，人未必多但都可以搞

抗爭之歌

一人一個紙皮箱
上面自己鍾意畫乜就畫乜啦

誠意

畫or貼文宣都得

十八區攪會唔會好d
一幅好難多人參與

完咗721活動我再堆

Connect 外國嘅集會應該集中大搞好啲

有創意
我鍾意

個諗法真心好好，德國佬潛左太耐

未打完：
所以係時候要逼佢地上水

推 歷史廢j沒有概念

文宣啊

俾彈藥黃台仰同其他喺德國努力緊嘅手足

有新意嘅嘢就要做！

good wo

有創意

推多下

good idea,

搞得過

誠邀唔同技能手足幫手剪片、文宣 藝術巴絲

Push!!

又有新戰線

G持

push，或者可以十八區都搞

好

Push

呢個好

有冇t g group

推\!

推呀推

如果搞嘅話，考慮搵個大啲嘅場，遮打花園太細，外圍啲人都唔知入面做緊乜

愛丁堡係個好地方

搵gphone黎講下野有冇計
話曬佢跟開美帝條line
如果黑警搞事
佢被捕會令成件事更成功 更有回響

非常好

推唔到照推

愛丁堡夠位砌一大幅牆

Google 得依幅影得個角度好啲正法個藍色底線砌牆，停車場個角度都睇到
記得之前G20集會個台喺狗車樓梯前面，企到停車場嗰邊個角度唔係好睇到

推返上嚟

應該未整完班狗就衝出黎清場

Dgx團隊有冇興趣一齊搞？而家暫時得idea 而我冇搞集會經驗，同依個post另一個巴打諗緊點準備，可能可以請教你哋

一人係屋企拎個鞋盒出嚟

聰明

有sense

嚟緊禮拜五會有朝早抗爭活動：和你work大遊行

推 支持

我地整音樂 冇搞過集會

香港人，反抗！

如果邀請你哋演奏不屈進行曲呢？明明係戰曲但我見遊行都冇乜人播咁

雖然唔知成效 但鼓勵創意抗爭
做啦 做完再諗

good idea

8:00 開始

突然諗起dgx巴打要身份保密，出席集會應該太危險

Mr Gorbachev open this gate
Mr Gorbachev tear down this wall

IDEA非常好
推

good idea push

樂團唔會去遊行 集會可以考慮

good idea! 推

豬衝有你依句唔搞唔得，真心想不屈進行曲可以普及到國歌程度

Btw而家先醒起119係第5個月

呢個要搞

有冇人design 文宣？

GOOD

幾好

起個公海先

Mr Gorbachev, tear down this wall

推呀,哩個集會好，名正言順

pishhhhhhh

我聽日會正正經經出個行動post ，打齊活動大綱，籌備工作等要大量義工同各種技能巴絲幫手

Push 有創意

呢個有計

紙箱

呢日一定要大攪

個集會有咩做
要諗埋
好老實講要有畫面俾外媒睇

Tui

噉11月5日呢？

Lm

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

已開

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

搞得成絕對有

推post，加油

有得諗

有文宣未

籌備中，星期一開完會就會搞不反嗰啲，敬請留意

有得諗喎

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

推依個

依個真係重點活動
歐洲大佬
推倒極權
義意重大

多唔多人有德國旗

旗海先引起德國人關注

爭取歐盟版人權法基礎

啲西方國家睇香港就好似柏林咁
值得搞

[11.9集會活動第二擊] 你有想過香港有一幅屬於自己的兄弟之吻嗎？

新post

絕對支持, 黎啦

申請就無乜所謂,
申請左都至少有宣傳作用,
唔批都大把人會出

有意思 國際戰線係咁玩